哥迪奧拿：沒有啟發阿迪達

「阿迪達不需要幫助，準備得很充足。他是我生命中的重要人物，尤其是當我們在藍月有很多接觸的時候。我沒有啟發他。他所知道的全因他自己。我沒有任何影響力。他所做的都歸功於他自己和教練團。」哥帥表示。

潛台詞：呢條友蠢過閪，啟極都唔撚發

達哥唔玩控波啫

迖哥玩咩波

好撚25，話哂自己掛靴球會嚟

教科書足球

師承莫耶斯

教到咁撚廢點認係自己教出嚟

達哥教返佢轉頭

唔撚迫係乜事

咁就仆街

莫耶斯：你睇吓我排第幾先啦

佢啲師父而家全部翻面割蓆
睇下幾時到雲加